覺唔覺做運動唔戴口罩既人都係On9

尤其啲本身就有做開既人
帶個口罩仲幫你練埋氣

唔戴既人係咩覺得做運動嗰陣啲菌會自動彈開

係咪當個肺係condom
用完就唔要

唔戴口罩都係on9
樓主英明

睇多D卡通片打多D J
到時毒到隻野唔敢埋身

疫情完左

比起唔戴口罩做運動
打J的確健康啲

大驚小怪 生人唔生膽

好似場運動咁

屌你拉麵自私撚

用口罩做運動比汗整濕晒咪又係無用？搵黎講

戴個布既喺入面吸汗囉

戴住做運動真心見暈，可能我體能未夠好

降低返強度同時間會容易啲

本身已經少咗氧攝取量，加多塊布仲死
每個區都一定有啲地方人流少適合跑下步嘅
最緊要係運動前後帶罩姐

當然視乎埋疫情嚴重程度
歐美大城市區街都唔好出就真

明明做運動先係可以坑逆 而家嘜撚都禁

做運動係增強抵抗力
但你唔戴口罩係直接邀請啲菌入個身

即係你想抵禦外敵所以練兵
但你打開咗個城牆

人流少係安全咗
但你咁啱撞正側邊條友中咗你就係咁先